有部分和里非真係7個月都唔識進化

今日係維園企左成2個鐘都已經嘈底
之後比popo用布袋陣包圍,
現場大家都知一定要退,無可能夠打(人地布好曬陣)
個陣around 6點半,係天橋向SHK中心個邊,( 大家共識係向灣仔碼頭進發)
當全世界都叫前面和里非行快幾步,
前面班人係屌極都唔識快,差D頂死前線(和里非唔退,前線唔會退)
部分和里非只識食花生一D危機感都無(有D人已經話防暴推緊好緊張)
屌佢,有D頌要接接聲,我見到有條蛋散,佢頌要笑笑口,我當場屌鳩佢,佢先識行快幾步
都已經成7個月,眼見好多和里非都已經進化左做半勇武 or勇武(值得一讚,希望有一日全民勇武)
其實大家做和里非既手足出去遊行要有定心理預備係每次都開戰既心理先得(有冇不反都一樣)
同埋一提係大家唔好在屌狗,把口屌佢對佢無物理傷害,連精神傷害都無
今次預左比人話5毛or分化
但好幾次都係咁真係有D灰

推

樹大有枯枝 唔洗太上心

我老母同佢班c9fd 今日竟然主動幫手傳物資

有成班係鵝頸橋花生（200個到）
叫極唔走

都唔知而家比人搭左果200-300人係班花生友，定因為呢班花生友而塞死前面少少嘅手足

撤退見親成班fd果d笑笑口邊行邊講都想打佢一把

係好開始

花生友累自己唔緊要
最重要唔好頂死前線

個班人去遊行為IG打卡

佢哋仲話 後生廿年一定上前線

只可惜 而家又老又肥 無謂累人

其實可以態度好啲咁講
肯行屾黎已經好好
少人又係度屌

前線好多太英雄主義，做緊野現場拉到佢既係講緊10年
無必要都唔會去打陣地，快閃完就走

正面啲諗 好過冇去

推 如果無諗住幫手嘅花生友 麻煩聽到緊急中斷就慢慢走

你d先人咁勇武你唔可以咁

但係硬係有啲人鐘意喺兩條人鏈中間拎住袋物資跑

Hi 借位

許志峯比人噴眼果單嘢上咗reddit, 手足唔該幫手upvote同comment

咁人係要進步既,
會出去遊行但唔識走位都會累死前線

印度就係和勇不分先可以打柒英國佬

前面班人係屌極都唔識快,差D頂死前線(和里非唔退,前線唔會退)

應該調返轉，勇武見唔對路就比和理非更早退
轉去其他區行動更好

⋯⋯⋯

真係要改善, 鄧小強個玩法係會大圍捕, 一堆一堆咁拉, 有殺錯無放過
冇無辜呢個字. 見唔對路真係要走. 唔係唔該要有被補風簽

其實前線搞陣地既原因係比和里非走先
大家要有一個新想法係比勇武走先等佢地去快閃,和里非頂前線
咁樣先係最好戰略

係嘅咪抵死
老實講我去過唔少戰亂國家，香港情況真係同isis佔領區差唔遠，咁都唔識進化咪自然淘汰

唯有慢慢教育下有好多真係第一次出黎行
呢班一係好慌 少少野就尻叫暴走
一係就冇咩危機意識

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

嗰啲真係冚家剷

認同

等佢地跑到無氣之後比速龍追個陣就明點解要set物資鏈

唔識進化又會變番做無不反就唔出既偽淺黃
姐係港豬

我好奇到今日先有第一次出去遊行既人咩

英文個part幾好
但中文個part就唔多得

仲有sogo附近
屌你老尾架警嫂係正後面唔夠100米個頭已經對撚住我地
啲人仲要慢慢行叫極跑都慢慢行塞死哂後面

民陣吹雞嘅遊行係有好多得不反先出嘅人。
比起行開冇不反果堆至少多幾倍人，真係好難怪。
加上好多人冇諗過班狗係賤到切隊趕人，以為「常理上」點都夾硬可以行埋佢。

其實我覺得可能係資訊不足問題，大把人，尤其係老少少嘅，仲未識睇 tg，真係唔知邊度發生緊咩事。講完想佢行快啲試吓多口講多句點解要行快啲，始終無頭生尾又唔知你係咪便衣，好難你叫就聽嘅...

頭盔：你講咗原因佢都唔俾反應咁我都諗唔到藉口俾佢了

不過勇武會唔會有新的形式進化？
之前都係set rb 、快閃、裝修等，遲下會唔會建軍

和理非唔走 前線唔走？？？
呢句黎睇前線都要進化啊
難聽講句 一個前線價值遠照一個和理非

咁佢地有咁既想法佢地就真係訓左7個月教咁

退化就有，日日平行時空

講左咩原因要快,但好多卡左天橋食花生,要人屌先行,頌要接接聲

前排咪話地下化
但地下化得多又話會慢慢無左熱度

所以大家都要改變想法

唔進化盲會退化成港豬

五毛 + 分化撚

大家企行出泥和勇不分
有幾勇洗唔洗係到講?
博比popo收集情佈?

出現了

係現場有時好撚緊張控制唔到態度
返到屋企冷靜返先得

真係冇危機意識
有班有裝既手足一樣

防暴水炮係三百米內
叫佢地有裝行先
等我地班乜鳩都冇既殿後
屌極都唔願走

其實講左好撚多次

有裝應該最先走

勇武 有玩具就走先
唔洗護和理非

和理非俾人拉到都告唔入

係

唯有累積經驗啦。
因為老實講港島大包圍網都係近幾次先出現，而今次仲要係第一次不反後出包圍網趕人，係要適應狗果種密集包圍。已經唔係上次修頓終點不反都仲比你繼續行咁爽。

但勇武除時坐十年

快啲

push

講得岩..真係要進步. 一齊傾下

1月1日大遊行賽後討論

咪係

現場好難唔緊張
正常見到唔想手足比d on9原因搞到比狗咬

所以可好態度啲勸導

其實係和要掩護勇，和同勇都要調整做呢種心態。

有裝手足應該去做D有意義既野
無target咁係到唔知做咩咁其實好危險

講到口都臭
唔好保護和理非黎而俾人拉

但連坐48都未有心理準備

一早做好左

和理非應該去到2047就醒覺了

話就話7個月
有一大班和理非一個月都唔知有無出一次

多於200萬支持但集會或其他活動永遠都唔夠人

有無裝都要走, 唔好係推進線到

和理非冇gear玩具真係唔撚洗跑得咁快
幫手叫前線勇武走先
讓條路俾佢地走先

和理非都可以差好參差
嗰班係part time/暖氣和理非
有不反都可能唔出
電視前就悲天憫人 落場就話手足暴力

不過只可以講佢地肯出黎都算係咁
7個月都唔識進化係慢
但念在佢地成世人都淨係進化咗呢次
都算唔太差
(利申: 兩親一藍一中立)

出得黎 就唔該要有坐48既心理準備

比人拉完如果有下次就會行快d

除左比人跟果種，講真而家勇武做完野好多即閃。
反而而家比人拉多數和理/街坊。
咁呢d冇計，佢中意衝埋黎拉你走又唔係唔走又唔係。

老實講 應該係前線利用和理非掩護去退 但今日大部分人都係唔知做乜好 冇target

得罪講句有不反都唔出就連和理非都唔係

有好多和理非仲未識blackbloc掩護前線手足

又嚟呢個傻鳩話題
和理非cover勇武走先定勇武掩護和理非撤退

有裝唔缺野倒不如除裝做路邊街坊仲安全

咁嗌咩時代革命
抗爭唔係玩泥沙

花生友唔會明架

所以樓上唔好期望係現場個態度會好
本身香港人都已經係粗魯底
唔會有人好聲好氣當場解釋你聽點解

至弊永遠有班前線唔肯走話環掩護和理非走

好多人都唔明

講咗好耐和理非唔洗勇武保護 有文具就走先啦
和理非 身上乜柒都無 班狗要咬都只可以靠老屈，你唔好期望和理非既危機意識會同勇武一樣

BTW唔走既都唔好阻撚住哂，自己企埋一邊啦

有人死左 中槍 盲左
有手足已經係入面受緊
仲咁多包伏

下次佢地可以做得好D

叫偽黃絲

我地留係度就係俾有裝勇武走先 我地變妝容易 又無文具 走得又快

伯友會唔會太勇？

其實勇武係茅 和理係盾喎
勇武應該地下化、主力快閃

依點又要講
全民black bloc加咩大袋
全世界都要做

前線有好多都好細 唔識諗

次次落場一定叫前線走先 唔好守
可惜一個人力量太少

但要讚嘅係前線手足決斷快咗好撚多 見形勢唔好即散 自中大poly後前線手足明白陣地冇用就好快決定徹 係班花生友掛住留喺度 拉嗰班絕大部分都係食花生搞到走唔到比狗拉 當然食花生都係自己手足 希望經一事長一智

前線好多都係學生,
邊有咁多錢買gear

但係地下化都係做快閃個d野
感覺上對港共來講都係R痕

咁座48, 保釋沒收電話, 要成日報到, 保釋金, 上庭風簽

口講革命但連打狗都唔敢

屌琴日2020第一粒tg之後有班企左係到拍手歡呼 咩終於放lu 新年快樂 屌你個位安全姐 前面嘅勇武 記者 fa都要走架 嬲撚到

大家盡做啦

個人感覺好多勇武已經消失左係大眾範圍度專心等/搵時機做野
和理非行前左，反而係前線慣左係第一排唔習慣企後啲比和理非掩護佢地撤退

企係天橋引戰,又卡住條天橋,又慢慢行
真係要重點改善

因為人真係太多。
後面遊緊，唔知前面咩事。
淨係知前面tg，行唔行到又唔知，班人係維園等左兩三個鐘終於出到黎果頭就話散band，應唔應該即刻疏散又唔知，初頭仲話點都唔散，到最後知班狗發晒癲非走不可先夾硬要散。

話曬都係錫克教徒wor

諗起自己d朋友7個月連今日都唔出就想絕交

今日400個,好多都係花生友

呢個post你講既相反.
佢鼓勵和理非擁上前.
但好多人都知現場根本不斷係叫人退, 留位比前線走.

有人見出左TG開心到跳起

然後琴日就post 光復香港倒數
諗起都覺嘔心

今日推進線班狗直頭發晒癲，對傳媒都粗暴到傻更何況旁觀者。

今日cwb見到嘅都ok
識走位留位比人走

一早絕晒

心態上真係要改善 一堆人冇危機感冇緊張感

可能索完會舒筋活絡啲

真呀屌，搞到blackbloc嘅手足反而顯得好突兀
個個都好似普通出街咁著靚衫，有啲連黑衫都唔撚著

好過69,616有出,之後一次都唔在出啦

和理非要學唔好引戰同阻住其他人

肯出已經好好 可以改善
但係宜家都唔出唔好再話自己係手足
短期休息除外 偽黃都叫好聽咗d

點都好 希望佢哋個個都冇事

和理非唔退,前線唔會退
呢樣野本身就係on9
係都應該係調返轉

大把短裙化埋妝啦

樓主上一個post都係屌和理非
風向注意

[和理非入黎] 一張decision tree話比你知身為和理非要點make decision

依個位置我都經過
係同時間發生
老實,和里非企前真係做唔到D咩,狗又唔敢打,企咁前有咩用

學生定做野？

呢啲人先係最撚可恥

仲夠膽死po相話：the best year I’ve ever had.

屌你老尾

講真，從來唔覺得地下化係為左更有效打擊政權。
地下化只係為左少d勇武/魔法師比人拉。

狗始終有槍 搵命博
寧願快閃商場 黨鐵

我有FD 7個月都只係IG story 屌狗
一次遊行都無出

有不反都要睇天氣嫁班友
叫佢地幫襯黃店又話煩唔想搵
唔知佢地仲有咩作為

和里非唔退,前線唔會退<<<< why ，此 post 已完

真 就算係和理非 都可以擔當唔同的角色 但就係好多人只係肯做最基本的花生友 不過始終太多人 都有好多人的心態仲係淺黃 希望日後大家係站崗上有所進步

証明屌極都唔改

唔講邊個唔著
今日個陣，好撚難打

因為2次都係現場親身感受
想和里非改善都叫風向撚?

搞到blackbloc手足係異類咁
半年啦，講咗無數次全民blackbloc
有份share過文宣嗰啲，又有幾多個真係有blackbloc

我開post都係想和里非有改善

其實得退一個option. 一直都有共識港島唔係打嘅地方。上次灣仔修頓大圍捕拉咁多已是一例。今日個陣直頭每個街口一堆狗...

可能少睇 live，淨係靠新聞報導唔會發覺警方不停進化同升級。

所以到依家都唔black bloc個D咪偽黃囉

幾驚又打陣地

我現場係聽到好多人話向後走比d勇武空間逃走 其實好多人本身都向緊前走 但係最深刻嘅係mtr個到有個手足屌d和理非行半路就走咗 所以可能和理非未有覺悟去支援勇武抗爭

真係好多人唔明，和理行慢啲，留番條路比勇武就走係咩行為。係抱住popo推，和理頂住的覺悟

一直睇氣象爸打，一邊睇HKlive
完全r撚曬頭
有裝就較腳算

真心改善方法提出埋都唔改變下自己
咁可以點?

其實今日天后，炮台山個邊都係
如果班狗一推，後面個批真係又人踩人
不過唔屌唔割，因為都幾多上左年紀嘅
但係下次讓條路俾有裝手足走先

1. 物質鏈唔夠快
2. 想喺人鏈收集有用物資set rb
3. 有d唔見得光嘅仲要人慢慢傳？

講中重點。講真冇經歷過上幾次港島包圍網，班人只係知邊道邊道拉左好多人，但冇人知狗個包圍網一直進化緊去到近乎全包。

又唔可以憑服裝顏色判斷佢係咪偽黃嘅
可能有勇武手足未變裝
或者係想扮街坊幫手姐

唔怪得哂佢地
可能前面急需某幾樣物資

即係講事實唔啱聽就話人五毛分化撚

我係碼頭都有手足屌唔支援前線
但大佬好多人無gear,點硬食TG阿
我就得個眼罩加FA物資都話可以幫人洗眼
頌有人唔明,比人圍之後全世界企前係好浪漫既事
要睇清現場popo佈陣先決定點做係好重要既事
重點: 唔好浪漫主意

今日咁多人，和理非唔走都真係冇其他選擇，走果陣成條軒尼斯道係上十萬人叫唔到盡頭一齊向後退，都唔係勇唔勇武問題，係適時要走就一定要走。除非你指揮到呢十萬人去唔到地方反包。

都係嘅 但點都唔會着短裙出黎啦

有急要物資都要跑去傳吧

咁呢個真,黑心講句,老一輩除咗係zombie式攻過去,係前線真係走唔到又攻唔到

真唔明。今日收到灣仔出TG我已經到終點。一D都冇驚，但即刻諗到幾萬定幾十萬人要撤，好擔心，所以決定立即走，廢事同人爭車坐，頂住其他要走嘅手足。

講得岩

所以佢哋好似上次咁做下attention seeker 或者傳下物資已經好盡

和里非唔退,前線唔會退?????
????
根本冇咁既需要 唔好中二病浪漫主義上腦
應該係要和理非做勇武既屏障

有人係覺得和理非應該支援勇武做盾牌 另外都有勇武覺得要頂到和理非走晒先散水 咁前者角度和理非的確係未有保護勇武嘅覺悟 不過要大家重新定義和理非嘅定位係咩

所以大家要*

如果冇累到人既話 果班人出好過唔出

最基本做到唔捉鬼先

都係個句啦

不完美 可接受 會改善

會百屌成材嘅 唔好灰機

好過d琴日消費時代革命今日人都唔見嘅人

其實咪由鳩啲笑笑口想食花生嘅和理非 你覺得和理非被拉嚴重啲定重gear？ 冇前線班友就唔會食花生

盡力

屌狗有分兩隻
一隻係遊行進行中集體屌狗我覺得OK
另一隻係前面勇武擋住 後面MK屌狗拍下屎忽屌完走人果D就要改善

有冇諗過其實係勇武想上前幫拖順手拎袋嘢

見到有人琴晚去aia 今日又出嚟行諗唔明

成日都係咁，live 見太多啦。

明白嘅。但好多野都要睇實戰。
到真係衝突發生，和理唔太可能企得仲前過勇武，企最前做盾果個都唔會叫和理非啦...和理極其量係物資支援，所謂掩護其實都只係掩護勇武撤退時做到。

琴日大叫口號倒數好似好型
今日影都唔見

btw 其實已經唔係和理同勇武既問題
係而家玩陣地 = 一係跑online(勇極咪又係要跑) or 預約拘捕
成本大付出係零 點解係都要做
最近經濟圈同國際線先係主戰線

呢類直頭幫倒忙。
班狗唔發癲當人病貓。

行前同佢地講囉

屌得好，成日叫人行快d都要叫到屌為止先快到，如果係玩同打卡心態我寧願你出一出黎打個卡死返去屋企算好過塞住

上次維園放tg果次
一班人跑上東區走廊入口去天后
有個和里非一邊跑一邊影後面

我即刻屌佢老母

我見有c9團拖住架買餸車，周圍打量，搵燈柱、鋪頭鐵閘貼文宣貼紙，好叻叻豬

係 搭巴士隔離c9 2個人拿4把長遮話一陣可能派上用場 . 仲話我地呢個年紀唔洗驚. 50~60歲左右. 聽佢地細聲傾解話同d fd & 佢家姐因為黃藍斷晒關係.

好大犠牲

佢地語氣好灑脫 話唔啱傾咪唔撚洗見lor

霸氣好人一生平安

up

我都覺前線應該比和理更早退
唔洗錫住和理，有事和理就會閃
仆街啲講比狗咬和理都告唔入
勇武請好好照顧自己，
你地保護自己等於保護香港

有部份勇武真係7個月都唔識變通

樓主話嘅「和理非唔退,前線唔會退」？？？

一早講咗唔應該係咁

根本當包圍網組好 就要諗定自己逃生路線
有d位無分叉路 或者其他路都有狗 最後一定會全部人逼哂同一條小路走 然後塞死之後對方一快推就一定拉到至少幾十個前線
所以人地未開始推就要快d叫後面走定先 唔好到時先一齊跑
根本呢d野7個月試過無數次

仲有就係今日我大嗌有已經包實哂四邊 d人仲企係到唔知等乜 真係要屌到出聲先識得走 最後係走淨一班花生友 明知警嫂已經係前面都仲坐係到black block吹水 我已經心諗 最後一定至少比人查身份證 點知會搭埋返去

我覺得只要有一個話唔走，就成班陪佢留係度，但唔係根據實際狀況做決定，情感行先，好易變陣地

我覺得，勇武如果達成了目標就好快啲閃人，唔洗理遊行完定未完，利用走緊的和理非做掩護

連登仔都要識進化啦,成日用啲啲語氣出post

岩，留係度的未必一定全部都係同路人，可能混咗啲便衣狗，佢哋想你留底

所以我建議自己嚟自己走，自身安全最重要

其實好多時d和理非師奶啊叔反而會企係前面叫手足走先佢地頂,我次次叫佢地走都係話佢地無問題,而事實上佢地清楚黑警無位入
仲有d一聲號集就組物資鏈的,和理非都進化左,只係成百萬人,總有d唔太掂的

對唔住 我行完就走咗 有諗過返中環幫手 但夜晚去到見到一大堆POPO 身為一個和理非真係冇勇氣留低 驚阻住手足

正確思想

其實圍捕和理非未必係壞事

1. 出返來會仲堅定
2. 特顯濫捕上國際戰線
3. 屋企人會團結同變深黃

成本都係48 or bail一定落唔到charge 同北區狗屋都係坐停車場, 好多人陪同.

可以幫手哨 萬一有狗係附近可以提手足現場情況
幫手教人撤退點走安全啲

想問下嗰啲地方係點

巴打你要諗就係
點解你唔一早走
要等佢地擺好陣先走

勇武嘅風險大過和理非咁多

依場運動其實有個問題好耐

屌我老母都係

黑警話6點3死綫，啲人仲叫緊入維園點人數
be water都唔識
喺刻仲理個人數，一係上街支援，一係快啲轉場過海啦

幫不撒巴貼先

撤

其實呢班和理非可能係有被濫捕準備
幫班勇武頂

其實真係冇壞

戰術要轉變架啦
和理非有手有腳洗撚勇武保護咩
反而要和理非black bloc保護勇武一齊走
勇武衰左就坐10碌架，和理非比狗咬都係頂龍48個鐘，點解要個風險嚴重咁多既，保護返風險細既?

𣎴屌狗 不捉鬼
有覺悟就企前啲
無就一二一二一齊行快啲

和理非扮花生友唔怕48都頂住魔警比勇武走，點知比樓主屌到上天

當緊急要某d嘢 (例如滅火筒呢d稀有物資嘅時候) 人鏈係唔知點解會傳得好慢

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

真，對同路人寬容啲啦
一百萬人嘅軍隊都會有瑕疵啦何況普通群眾

好多人尻企㩒電話